Como ejecutar el backend junto con el fronted ? 1 )  Desde la terminal ejecutar:

git clone https://daniela2001-png@bitbucket.org/daniela2001-png/app_vida_marina_back.git

2 )  Luego moverse a la carpeta  “app_vida_marina_back“3 )  Desde la raiz de la carpeta ejecutar el siguiente comando:

 python3 manage.py runserver

4) Estos pasos permitiran la ejecucion del backend correctamente desde el fronted, desde el localhost:8000